發現藍絲撐廢正苦會幫佢哋諗埋原因

話說當全世界都屌緊林鄭禁晚市堂食嘅時候
屋企個聲稱自己用腦唔隨波逐流嘅廢老開頭都屌 話玩死飲食業
屙完個尿出嚟又話自己諗通左 話政策係經過深思熟慮嘅 咁我就聽下佢有咩鳩見啦
佢話 淨係禁晚市唔禁午市 係因為個個要返工 公司未必有位俾佢哋食飯 所以午市要俾人堂食 禁晚市就等啲人無得周圍去一定要返屋企食飯 減少接觸

其實我聽落都覺得好撚廢 但係我又駁唔到佢
有無人可以幫我諗啲嘢駁返佢

戴返個頭盔先 第一次出po乜都唔識 sorry for 1999

翻夜嘅人就唔洗食飯？無太陽光合作用都做唔到喎

佢就係話咩收工買返屋企食咪唔驚傳染